app store下載嘢

有無巴打知道點樣用data下載過百mb嘅apps
係街無wifi

pish

Jb

除咗呢個方法呢

我初頭諗住share wifi再接返自己
點知唔得佢話要熄wifi先可以share

話你on9驚你嬲...

體諒下啦

太陽能電筒